Pewdiedie戴 3M講蝗話comeback冇人講？

咁耐唔出現以為佢死咗

邊有咁易死

飄 Die Die

Felix

冇五毛玻璃心

留名睇玻璃心
不過佢咁戴D 3M好徙